少女反鎖房間喊跳樓 女社工勸服避過悲劇

牛頭角有少女企跳。現場為彩盈邨盈樂樓一單位，早上10時05分，一名年約20歲女子突情緒激動反鎖房間，並揚言要跳樓自殺，家人立即通知一直跟進其個案的女社工到場游說及報案，幸在消防員趕抵在地下準備張開救生氣墊戒備前，女事主已被勸服自行開門，隨後由救護員送院檢驗。警方正調查事件。